覺唔覺大雞大嘅雞扒完全屌打豪大大、繼光香香雞之流

價錢又平啲
雞扒又嫩又多汁

豪大大= 柴皮

唔覺

每次經過都忍唔住要買塊雞腿扒 大大份 26蚊食到飽一飽

貴到癡線 又唔係好食， 買一份三十幾蚊得幾件，仲要乾到好似咬柴咁。

BB雞邊撚度BB呀 大舊到

邊到仲有?

魔法雞排

事實

唔係汁哂喇咩

去開坑口東港城，以前有幫襯油塘地鐵站近大本營嗰間，唔知仲有冇。

兩者唔同味

不過$2X BB 雞好撚低食
加餸都得

遲早執

超好味

以前葵芳有成日買嚟食 依家執咗好多 想食要去勁遠

得三間搵鬼食

執柒咗好耐啦

一個屯門有兩間
其他區反而唔開

自從豪大同繼光來左香港 大雞大就愈執愈多
劣幣驅逐良幣咁
中學時代大雞大有好多分店 雖然話就話食雞排
但係佢d bb 雞真係好撚抵食 大大啖肉 講番起都想再食一次

BB雞先係鎮店之寶

開係旺角一定屌打果2間
bb雞

PR 大戰

不嬲買開大雞大
佢執淨幾間之後冇乜買
係d frd走去買豪大大個d我先一齊食

明明好過豪大大咁多， 豪大大開到周街都係，佢就執到七七八八

豪大大食過一次肚痛 之後永不碌用

好重味精不過好食

咪就係 而家見到豪大大狗也不屌

bb雞好撚好食

豪大d 雞太乾
雞排有骨 又簿 沒肉食 層粉勁厚
雞粒鞋到咩咁 又成日炸定一堆放到凍曬
雞塊用漿炸 外皮成舊裝甲咁 食到個口損曬

繼光剩係食過d 雞粒
但係調味麻麻地 有次仲食到中間生 屌

反而大雞大真係沒咩好挑剔 剩係衛生方面差d
但係味道贏曬其他

邊度仲有
睇完好想食返

屯門有兩間

十年前食

bb雞加薯條，廿蚊搞掂

不過之後越黎越重粉，聞到都覺得喉嚨痛

我食開元朗西鐵 天水圍頌富 同屯門友愛呢3間
手法最好係元朗 >屯門>天水圍
佢d 薯條係落好重手
通常只食大bb 雞
本身得5舊 果陣食好似加多4蚊26$多成3件

元朗西鐵撚有⋯

元朗站底下爭鮮果個位 以前係大雞大
睇來你唔係好熟路
應該90後元朗撚都知

屯元天巴打出哂黎

好多年前新都會有 個個禮拜都會食咁濟
熱辣辣好juicy好正
原來依家仲有

有次係屯門安定嗰間買bb雞
見個職員一路炸 一路打甲由 (細細隻 德國小強)
反胃到仆街 食左一舊成袋dum 左

豪大台灣好吃喎 又大塊又即炸有汁

大雞大乾到死喎

大雞大bb雞

屌你老母 有次佢就收鋪去買 買撚左20蚊野咁上下 佢同我講我收鋪啦 比撚哂我d野你啦

最後拎左4大袋番屋企 叫醒哂全家人出黎食

講撚緊以前呀

都係呢幾年

自己整炸雞，sor

呢個都唔錯

大雞大啲薯條都好好食

Bb雞

間野唔係叫豪大咩？

豪大大最好食

油塘以前日日食

明明元朗嗰間次次去到都要排隊
到呢家都唔明點解會執

覺，但係成日形住佢有落令人上癮既野。
一食就果排成日想食，要忍一排先得

響邊？未見過

皇者雞腿扒都唔輸比BB雞

繼光=最垃圾

繼光齋食香香菇

只會食bb雞

agger 好食又抵屌 首選bb雞
係鋪面呢啡左d 衛生形象無啲對手咁好

屌以前讀書放學成日食 條龍長撚到
由bb雞到轉食皇者雞腿扒
不過自從佢元西收左皮我就冇再食過
大雞大食完個口咸之後黎一啖可樂 係神仙嘅感覺

劣食當寶仲有咁多人正平，連登仔果然係得小眾口味

繼光剩係會買菇

人地叫豪大

大雞大皇者雞扒 又滑又切到一舊舊 易入口又多汁

以前元朗西鐵站有 好好食

大雞大真係正
唯一不足既係
食得太慢 袋入面d雞扒炸皮會焗淋左

每次食完都會成個口損晒
不過下次都會走去食因為真係好正

bb雞

大雞大以前就正, 而家都跌晒watt la.

豪大大就算台灣都係垃圾級. 繼光香港個價真係狗也不屌.

以前都試過類似係咁，最後都係食唔晒

BB雞幾正

鍾意食佢個薯條
同埋另一間魔法雞扒

應該成日比人投訴
佢果陣炸雞味係成個西鐵站都聞到
西鐵到站一開車門就成個車箱都係果陣味

油塘個間執左lu

大雞大食完腸胃炎之後永久blacklist

魔法雞排一定係全港最好食嘅台灣雞

食過一次繼光雞 難食到

食開味精？

走啦 唔想搞大佢 走啦

間間都遠過鬼

香港豪大大仲好食過台灣 果陣去市林食 勁撚難食

反而台灣其他小店整得好撚好笑
記得有間叫灑尿雞扒好食到癲

啲油益味好撚臭

大雞大邊到有
以前中學成日食 後尾冇左

成舊油有乜好食

食少啲為妙 有friend喺屯門大雞大做

土地問題

雞扒妹屌打哂2間

屯市果間有條女唔錯

食過唔熟
不了

唉 執哂啦

同你一樣以前成日去新都會買 BB雞好撚好食

杏鮑菇仲正過啲臭雞

大雞大真係好好食 bb雞 好似淨返安定咋

好食到仆街，去親果頭一定買

唔計雞扒 葵廣3樓個間炸雞都幾好食 又可以自己落shark shark粉調味

識貨

係門口已經聞到好撚大陣臭油益味